一拳超人 122 日文

好準時...

留明等漢化

文字 日譯中

原來仲有出緊🙈動畫版睇到12就冇追，想問出多左幾多?

動畫12話到,呢個版45左右

餓狼封面好撚型

眼鏡男

係咪有咩來頭？畫得幾型喎，個感覺有啲似光頭

蔬菜很便宜

原來我睇過 但係又唔覺得佢身為B級有咁勁喎

之後應該都係細路走出嚟叫唔去殺佢 然後怪人協會救人

講起吹雪組都扯扯地

下期應該好睇

係咪要開始怪人化先夠打了

呢到應該係接返原作比幾個怪人圍 之後無意識咁做低哂大部分果到？

應該唔係 打怪人之前佢入過一次怪人協會先

咪就係接返打加特林果度囉

完全無印象，又要睇多次原作

岩 睇嚟之後餓狼會擋到子彈 邦古兄弟出場屈餓狼機 之後就怪人協會救人

咁咪姐係仲要等怪協點鳩餓狼出去殺人

原作打完背心下一集就打加特林

原作呢到傑諾斯都有出場,
好期待成班人之後係埼玉屋企打邊爐

你個名

下咩原作 我唔係睇緊原作咩

漢化版入面第一頁個吹雪 好撚正

真心咩
呢個係畫面重製版
原作係one畫

次次都有人問咩係原作

121個水着

都百幾集又出埋動畫
啲人都唔知咩係原作係咩玩法
btw接受唔到one一開始啲畫風唔敢睇原作

村田真係痴撚線，

下一集12/10, 61P

咁計村田算唔算勤力過one好多？

one寄草稿比村田架

點解到呢一刻咁多人都未知one比草稿村田畫

膠少陣啦

算，你都係想人咁答姐

One 當時擺明hea 畫
又無助手

靈能有新睇左未

同一拳一樣, 呢家one拖得濟

村田再咁落去, 身體真係挨唔住
我寧願比多個星期佢慢慢畫

到底幾時有熟肉，好期待

佢係鐘意畫 , 而唔係俾人迫住畫
捱你條命咩
你知唔知好多幕佢係自己唔滿意 , 由頭畫過
俾人迫住畫會由頭畫過30 頁?
hea交上去/休刊唔好？
有時漫畫家呢d藝術野 , 靈感黎 , mod起 就停唔到手
畫得開心根本唔會覺得辛苦 , 反而係享受

鬼唔知佢唔滿意重畫咩
而家講緊佢身體狀況呀
因為佢享受所以就放任比佢瘋狂重畫呀?
要求高係好事,但好多時就係因為要求高逼而得自己好辛苦
重畫既代價除左身體同家人時間
佢畫咁多就係了解讀者, 希望想比最好既我地讀者睇
作為讀書關心作者唔係應份? 我地唔係應該要體諒作者?
關心作者都比你講成侮辱作者熱誠,我屌你呀

請問有邊一個漫畫家畫月刊可以畫到好似週刊咁既頁數 . 仲要質素keep返月刊level?
唔係畫得快有閒餘時間俾佢重畫 , 佢點畫？
睇左佢作畫速度先講啦

之前有人問佢 , 點解有時更新得幾頁 , 有時就五十幾頁 , 佢話大部份時間係"等"one俾原稿佢 , 佢有時仲會主動俾意見加插劇情畫多少少detail , 唔係話你侮辱佢既熱誠
而係村田未去到要人擔心既地步
係既話佢唔需要揀月刊連載
對漫畫家黎講 , 週刊先係地獄 , 享受唔到作畫樂趣 , 但係好多人反而想上週刊出名搵錢
明唔明分別 , 正如你擔心國際出名既歌手成日周圍飛 登台唱歌會好辛苦一樣 ,身體會捱唔住, 多鳩餘

屌你老味咁都有交嘈
乜撚野叫多鳩餘
你SHOW條片想代表D咩?
證明佢畫野好快所以唔會累?
覺得佢畫得快又保持到質素所以唔辛苦?
即係作者有呢個能力就代表讀者唔需要擔心作者身體??
定係你覺得己係村田條蟲, 直頭可以話我聦佢一D事都冇?
就算村田自己本身真係HANDLE到, 而家我擔心佢都唔撚得?想佢多D時間休息都唔撚得?
你ON9架? 屌你老味真係
小小野都可以搵交嘈, 累唔累都可以打大篇長證明自己沒錯
D毒撚真係痴撚線

傑諾斯通常出場都幾型